紐約時報：牙醫比護士、空中服務員有更高風險感染支那肺炎

縱軸: 幾常接觸患者
橫軸: 幾近接觸患者
泡泡大小: 幾多人喺美國從事該行業

Health care workers are at the greatest risk — they can encounter diseases and infections daily and typically work in close proximity to one another and their patients. Many are already under quarantine because of exposure to the virus.

Personal care aides and home health aides who work with the elderly — the population most susceptible to the illness — are also vulnerable. At a nursing home in Washington State linked to 25 coronavirus deaths as of Saturday, at least 70 employees have fallen sick.

First responders are also at high risk. Firefighters who responded to calls at the Washington nursing home are under extended quarantines. Paramedics across the country are taking extra precautions when responding to a possible coronavirus case.

School systems around the country have been closing. Teachers rate high both for exposure to illnesses and for their proximity to other people.

The risk isn’t limited to those on the front lines. Many people who do service jobs like cashiers and fast-food workers face elevated risks. Walmart, Starbucks and Uber are among the many companies that have had workers fall sick.

Workers in a number of professions facing elevated risk earn less than the national median wage. Many of these workers in low-paying jobs do not have paid sick leave, and many could still go to work sick to not lose income.

入link 轆到底可以搵返自己嘅職業

IT狗最安全

本來無一物（0存在感）
為處惹武肺

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

中醫都係啦

其實真
洗個牙d口水都周圍飛

廿隻字都唔洗就知你以前係中文拎F啲垃圾

Push

香港電台顧問委員會主席陳建強 正職係奶共走狗 副業就係牙醫

最安全係伐木工人，IT狗太廢